[行動討論]10.6港島大遊行應採取快閃或分批出發，避免10.1慘劇再次發生！

手足們有無發現，10.1那天魔警完全放軟手腳，任由遊行隊伍完成整個遊行。直到手足們開始撤退，原先部署在天橋上的狗才採取行動，在毫無警告的情況下向正在撤退的手足(當中九成九以上為和理非，也有老人小孩)不斷發射催淚彈，然後衝出來捕捉。人人從驚慌中逃跑，如同逃命，險象橫生，又差點釀成人採人事件！狗公狗乸們鍥而不捨， 從傍晚五點多鐘開始四處搜捕！有手足從傍晚六時躲在某處，直到晚上九點才敢出門離開。當時有至少八十人同在。如果被黑警破獲，相信10.1被捕人數將由290多人遞增至接近400人！

面對越來越狡猾奸詐的魔警！手足們必須更有策略及智慧去進行遊行集會！做到既能保護自己及和理非手足的安危，又能消餌魔警的陰謀詭計！那麼，如何才能做到以上目標？

建議一: 採取快閃方式。到達終點後不停留，馬上散水。

建議二: 採用分批出發方式。一批到達終點馬上散水，另外一批才起行。

敬請熱烈討論以上建議的可行性、優缺點。

多謝！

光復香港！時代革命！
還我自由！還我香港！

【行動】盡快整理所有警暴片段，同納粹暴行做對比，爭取西方實際行動支持香港

請幫手推文支持

推

分批岀發咪一樣有人最後走，然後俾狗追

其實係行完即走

「那天」